林鄭：你地係咪想將香港推向一個萬劫不復的深淵

係

是我DLLM

決定權係你度呀柒婆

林奠講漏左小小
係一齊阿！！
我要攬炒阿屌你老母

屌你老母呀，恰尻左我地咁耐

If we burn, you burn with us

推埋佢

攬炒

屌你老母一直推緊果個係你阿

呢條問題應該問返佢自己

molamola

係 快

一直都只係佢地一班狗官推緊香港去死呀！

係民間記者會反問佢啦

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

係阿
ＤＬＬＭ

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

仲洗問

又係你叫我地玉石俱焚

【武狀元蘇乞兒】

皇上：「你丐幫弟子幾千萬，你一天不解散，叫朕怎麼安心？」

蘇乞兒：「丐幫有多少弟子，不是由我決定，而是由你決定的。」

皇上：「我？」

蘇乞兒：「如果你真的英明神武，使得國泰民安，鬼才願意當乞丐呢。」

[港航扯旗] 堅決支持警隊執法，平息暴亂

我地唔似得你唔撚答問題

係呀,屌你老母

柒婆就是推手

通常話人果個，就係講緊自己～

係呀 攬炒啦

推香港落深淵唔係我地, 係你呀柒婆

已經係啦
林奠唔係唔知啊
佢仲有份推

係呀屌你老母
最好推埋你入火坑呀

YES

你以為商家佬好 = 經濟好?
幾撚多人想重新洗牌 睇你地折墮

邊個將香港推去呀

仲好意思話近呢幾年經濟好好
我地過得有幾好呀

冇錯就係想咁

唔係我地，係你呀扑街

推香港係深淵既係當權既人 唔好再話係市民
警察選擇性執法 勾結黑社會 對示威人士行私刑 完全違反法治
市民被迫之下反抗 係保護法治 係拯救香港

係
不過背後其實係佢或中共推

you asked for it

係你推架屌你老母

冇人想，不過我見到係你條撚屌喺度每日，一步，一步咁推我哋去嗰邊...

813 一句講晒，你入唔入機場

幫推上熱門，香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

佢地D仆街最想就係我地小市民為左層樓，為左生活就將自己一生人奉獻俾你地

Yes

係 你吹呀

由你決定㗎柒婆

我地冇民主 你地都唔洗指意有經濟

我地冇野好輸 最多咪一鑊熟

係！因為係你決定，我哋一定陪你攬炒！

Who push it

係 咁又點

林鄭用一隻手指推都大力過我地百幾萬人推啦 屌你老母

記招後恆指萬劫不復式下跌400點

下乜你而家先知咩？

yes

係呀屌你老母
我要回歸呀

係！

機場攬炒方向正確

係你將香港推到萬劫不復，仆街

正是

係，仲要見住你死

廢話, 坐左幾耐?

推到攬炒

係鬼佬記者撚狗之下，佢唔答
即係佢係bot la, 冇權

合埋眼聽，以為有人譴責緊警隊
又縱容暴力，又暴力咁

係呀柒婆

真正將香港推向萬劫不復嗰個係你呀

林鄭月娥

直接攬炒算啦，哂時間

係 咁點

喺香港又冇資産又冇乜儲蓄 又點會怕同你攬炒?
利申 剩低嘅錢換曬美金

將香港推向深淵嘅唔係我地，
從來決定權都係當權者到。

無論如何，我地奉陪到底。

最後： If we burn, you burn with us!

有無人有‘’811畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘以上啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

反正而家咁多中國人既資產係香港
我地自損八百又有咩所謂

係，因為一早已經係

攬炒囉都冇將來啦
你班收成期都一齊

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人
Push

是

咁都要問？
係呀！！！

你推我地落去
我地拉埋你一齊
記得唔好以為自己會走得甩
到時我地唔收你皮
中共都唔會放過你

唔好答係啦，巴打們，好明顯佢想Spin到我地係恐怖分子，搞事份子，我地口徑應該係話政府先係推香港去萬劫不復的深淵

你係先係個禍首喎on9

係
721
811

咁你係咪想將香港推向一個萬劫不復的深淵

共三大死穴：721，811，機場

仲要問？ 講咗好耐啦

Ｉｆ ｗｅ ｂｕｒｎ， ｙｏｕ ｂｕｒｎ ｗｉｔｈ ｕｓ

自推 811 721

支持攬炒
我成家中產都支持 驚西

大家咁話

我要攬住你一齊死呀

你話呢

811 721

係呀，屌你老母，收成期仆街一齊陷家剷啦

係你一手造成 鄭月娥女士

係林鄭佢自己想 樓主on9亂up

好似係你想喎

咩你地 明明係你條八婆推緊

係呀

官逼民反

變成新疆就真係萬劫不復喇

攬炒
別無他選

如果係我地深淵見

係呀，我地乜都冇驚條撚？
攬炒啦仆街！

無民主, 經濟又唔係益我地, 先仇富, 再滅富

你一日唔收皮 係！

我地自損 800
但你中共，係冇得再用垃圾人仔借香港黎換晒做美金。
冇得洗黑錢，D仆街貪官在港資產全部得番1/10 價值。
美國再過埋香港民主人權法案，所有係香港有份做幫兇既仆街。
全部在美資產被凍結，永世不能移居美國。
生生世世做大灣人啦屌你老母

sure

[係

屌，你推完又屈落我地度？

我唔想 推嘅係林鄭

If we burn, you burn with us!!!!!

DLLM 我地本來就係深淵 依家拉埋你班離地嘅高官落黎姐～
If we burn, you burn with us.

支那關我地撚事咩

你大力推動攬炒, 我地做護旗手啫

I have no stake in the society

唔係， 但係冇辦法！

In 攬抄 we trust

佢係咪都 spin 架啦，
冇左隻眼個女仔又做過乜野衝擊呀，係前面救人都俾佢射爆隻眼

認真 條8婆 真心係想香港死
佢先係最想攬炒果個

反正香港賺到既錢都唔到香港人用
全部拎曬去比支拿
而我地連醫療既撥款都要好似乞衣咁求你

係，跟著林太的道路向前走

林奠你都有份一齊推

佢真係丁蟹黎㗎喎

你地班狗官係咪唔記得左
我地全部都係無樓既廢青
驚同你攬炒 ?

我地 100 蚊變 1 蚊
定係你地 1億變 1 蚊傷啲 ?

係 大家一齊 反正都no stake in the society

If we burn
--------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

係
死都要拉埋你落水

If we burn, you burn with us🔥

So what I have no stake in society

我要攬炒

me no stake me 粉身碎骨

My answer is yes

推post咩
真係推就有咩
柒婆

我地識答yes no question
唔似得你地

攬炒精神

定係你推呀 焦土之母 林奠

明明係林鄭自己想將香港推向一個萬劫不復的深淵

係

你係大家既老母

還番隻眼比個女仔

有錢人係香港真係過得好好架

佢連八達通都唔識用 唔期望佢會知道基層幾慘

如果有得揀，我想推你條柒婆落萬劫不復既深淵多啲。

萬劫不復定粉身碎骨呀

雖然兩樣我都岩

攪抄

明明始作俑者就係林鄭....

十分榮幸

咩地獄，奈落，煉獄 ，深淵之類 我地一齊去 好唔好呀柒婆？

唔係我地手，係你

sure, why not?

又係你話要connect
條路又係你迫人行
而家大家攬住上路啦
依個時候就想走？
傻豬黎嘅，大家點會放棄你

你都話我冇stake 我同你攬炒都冇所謂啦

係～

是撚但啦

係你

唔係我地

yes die together

系牙xD

推

係呀屌你

滿口廢話同堆垃圾藍屍一撚樣

exactly

快點
全民攬炒

毋忘811恐襲
818見

go go go

快

推倒重來

不合作運動同去機場 都已經唔係暴力啦

同意。無stake 又好，無stick (棍)又或 無 steak (牛扒)好，已無意義。我同你賭大佢，我出牌，香港經濟！

係你地港共政府推向香港去呢個深淵
我地做個順水推舟啫

仲有冇棋？

多謝林鄭以及黑警日日宣傳攬炒既重要性
你哋一個記者會好比文宣做1000萬次宣傳！

唔係我地呀 係你一個咋

811

係呀屌你老母

系牙 DLLMCH

冇錯

Ys, we have no stake in the society

講到唔關佢事咁款

係你搞到我地咁架 冤有頭 債有主呀仆你個街

唔係，個個係你

你都有份推喎
一齊推啦 推爆佢!

玉石俱焚

佢拍拍蘿柚就去英國同老公仔女團聚啦
根本拉唔到佢落水,佢真係未驚過

係
你呢？

你條閪婆早啲回應未咩事都無囉！

正確

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

come on

萬劫不復地玉石俱焚，懷疑林奠沽左大量期指企圖攬炒再著草

攬

I CAN DO THIS ALL DAY

系呀

賊喊捉賊

佢開始發現點分化都搳唔開和理同勇武

係7婆帶領我赽入去

咁你呢

我死既話都會拉埋你在地獄業火中燃燒

係！
令香港萬劫不復嗰個係你條閪婆！
幾時死

當年既對白，估唔到今日香港會實現。林鄭醒未

我哋無咁既能力，一切都係政府搞出嚟

我有股票係手都想攬炒啊！

如果嗰筆股票錢可以換走港共政權，雖然講真我都會覺肉赤，但我仍然會比呢筆錢！

係!!!!為咗對付你班冇人性嘅渣滓, 我樂見攬炒!!!!!!!!!!!

追究721/811責任！ /// dab你撐警嗎？

你講緊自己？

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

是。

不破不立

有危就有機

樓又買唔到
又移民唔到
仲驚咩

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

係~

港共政權
港府賣港
是誰想將全香港人賣出去
是誰想淘空庫房
定必清算

特首自己申請

係. 我都冇STAKE

係，玉石俱焚

加速實行一國一制喎，點會萬劫不復呢

係 and ?

林鄭月娥全身生癌

係
香港有今時今日係我哋香港人既努力成果
你要出賣香港人既努力成果俾共產黨我寧願攬抄
一個地方完全倚賴零售業嚟支持經濟
每1個已發展國家/地方都唔會出現呢樣嘢
仲要係嚴重影響香港人既民生
政府依然係完全無理過我哋既感受
何況共產黨想盡量喺香港回收返自己人d錢送返上去
香港政府一路唔正視有上冇落既租金/住屋問題
以家咪由香港市民幫你打埋份工囉dllm

經濟增長我都冇得益
我怕咩經濟崩潰

一個身為香港政府最高既領導人特首講埋d "玉石俱焚" "萬劫不復" 詞彙， 製造社會恐慌煽動民憤。
CLS
你問呀麻， 好我地攬抄囉

明明係林鄭一手造成

Your call, bitch

一諗起攬炒就興奮

你大我呀

Key 淋病個頭上去啦

係，推埋你入去

屌你老母，將香港推去死果個係你呀柒婆

係 最好恆指穿二萬點

係你推緊，唔係我地

係推我地咪繼續推囉，
你肯承諾到市民既訴求
咪大家開開心心咁過日子囉

Let’s go let’s go rock and roll

係
If we burn,you burn with us!

佢係天當留既一個位增加到四個喇

關我地乜事

推唔推唔係我哋決定 係林鄭決定

係你推
自

i say yes

係對警察講？

止暴制亂
阻止暴政製造混亂
屌你老母林鄭月娥

#幫手推

想去好耐

仲天堂
地獄喇

You fucking fall with us

Of coz yes la dllm

民生食曬屎咁
產業單一化 得地產金融旅遊 其他唔係專科基本上食得屎
另外要屋冇屋 要醫療冇醫療 仲要出埋咁多學店
諗住拖低啲失業率 又比班商家佬cap水 跟住班畢業生 出來就成身債 還足3,5,7年跟住先開始有機會儲錢
呢個社會點令人有希望呀？而家仲想拎埋我地既自由？

係呀柒婆，唔止咁我仲要拉埋你一齊攬炒呀！𨳒你老母！

佢真係無用個腦，唔係份嫁啵

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

係由林鄭帶頭
焦土之母

一諗起廢中個樣就會好興奮

係，睇下到時我地慘啲
定你一家大細慘啲
睇你著草到去邊先唔驚

其實都好on9
次次出嚟鬧呢個鬧嗰個, 話再咁就點點點
但一個有用嘅提議都冇, 淨係坐喺度等你自然完

屌，一直推果個係你啊！仆街

你肯答應我哋要求 咪咩事都無

林鄭咪大台囉 攬唔攬炒 取決於你

肯定地。
係

[緊急分析]法！不！責！眾！

林奠，屌你老母

係你想焦土，唔係巿民

你老母臭閪

正確答案

邊撚個搞到今日咁啊
咪就係你條八婆囉屌你老母

係連埋佢推落深淵

推向萬劫不復果個係你阿777

我迫不及待好想玩玩了

係呀。屌你老母

每次死出黎都係火上加油

你DUM低香港走去英國啦仆街

其實就唔係想推香港嘅
主要就係想推你呢個閪女人同成個官商鄉黑+建制派落去啫

係
一齊死

係依條7 婆最想

係，今舖真攬炒

毀滅帶來重生 一切重來

年幾前都無乜人想焦土
現在

我要攬炒！

(要按連絡入去先睇到)

明居正大大有野同林鄭&警察講

林鄭：你地係咪想將我推向一個萬劫不復的深淵

Yes for sure

去死啦林鄭

呢條撚樣無得同佢講道理，無得同佢講個情字，冷血無情。

8.13
機場接機

攬炒啦柒婆

咁佢答咗未？

無錢又無樓，驚西咩
攬炒啦屌你老母

將香港推向深淵果個係你呀柒婆，屌你老母

係呀
反正I have no stake in the society

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

佢講到好似唔關佢事！

屌你林鄭仲有面講？扮喊？死港女技兩係人都識啦！

係佢自己造成 問返我地轉頭都有
懷疑佢有雙重人格 問緊自己

淋病番屋企自慰啦

If we burn, you burn with us!

你帶頭先

支持

條7婆connect 緊全世界
仲係到問

係 等撚左攬炒好耐

係你一手造成

係啊 柒婆

Burn with us

We are not!

But 林鄭 is!

係呀 快撚點好嗎

我地下一步可以咁做

反正no stake in society
香港焦土對我無影響

813 百萬人塞爆機場 818二百萬大遊行

We are not!
But 林鄭 is!
林鄭 is the origin of the trouble.
We are not the cause of the trouble.

柒婆公然挑戰中央

係你唔正面回應先
又要話我地唔係持份者
噤大家一齊攬炒囉
守唔住香港 we are nothing

一去完機場就出嚟鳩噏

We are not!
But 林鄭 is!
林鄭 is the origin of the trouble.
We are not the cause of the trouble.

If we said yes, then we are stupid.
Put all the faults to 林鄭 .

Yes please

If we said yes, then we are stupid.
Put all the faults to 林鄭 .

我好認真答你
係啊

係啊
最期待攬炒

損敵1000000自損10
點解唔搞

唔該文宣入一入黎，關於聽日813既可能

係 妳係未玩唔起

死都係你班商家佬金主先姐，我地有事咩

係林奠推wr, Not us

We are not!
But 林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!
林鄭 is the origin of the trouble.
We are not the cause of the trouble.

If we said yes, then we are stupid.
Put all the faults back to 林鄭:

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

攬炒啦

你唔好諗住拉埋香港入廣州

攬炒係我地宗旨

We are not!
But 林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

If we said yes, then we are stupid.
Put all the faults back to 林鄭:

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

兜口兜面問佢都唔柒理, 仲民記
佢講呢D野唔係俾我地聽架, 係俾班藍屍廢物

根本唔鳩洗理

Agree.

The original post is counter-productive. Don't read the original post.

我回答"yes"，多謝焦土之母!

林鄭賊喊捉賊

Agree

你住到間屋溶溶爛爛, 仲要摳到出蟲, 然後你賴鳩D 蟲整污糟你間屋?
你冇野雅

問黎個問題之前 問下自己先啦

所以點解會推撚到19頁呢? 你班兒登仔.......唉...

全部馬上去J場, 立刻!!

係你搞成咁 撚樣

係 玉石俱焚

又自喻為香港母親 又話香港咩事都關佢事
點解而家講野又事不關己咁 而家香港嘅情況你要付最大責任囉
成日反問人 又唔反問下自己
點解高高在上 死都唔肯講撤回 咁簡單都唔做
唔肯成立委員會 支持同縱容警察濫用公權同暴力對付市民
我又反問翻你 你又有無諗諣 你將政府推向一個萬劫不服嘅深淵
市民唔再信任政府 仇視官員警察 警察俾人鬧係狗 神憎鬼厭
你而家出嚟扮死狗 苦口婆心都無人再信你做戲
香港今日 咁多人跳樓輕生 陳同佳逍遙法外 死者沉冤莫白
所有野都係你一手做成

你問完黑警先問市民啦

er....er....er....yes

係柒婆想
最大焦土派

係
但你係主謀

即係好撚閪驚你再塞機場
塞到有籌碼，所以千其唔好再塞呀

置於死地而後生

係你.

可唔可以唔好再出呢張gif，個咀好似中風咁好肉酸

林鄭月娥女仕係你啊一直都係你推緊香港去深淵啊

香港焦土之母真係名不虛傳,例不虛發

咪講左我要攬炒

係
可以拉手制既係你唔係我

屌你係乜撚野，決定權係777到，我地係想光復香港阿

我想推佢一個姐

掉轉黎講
真係痴線

係你呢個妖婦推的

喺

係
我要攬炒
我要中央吞香港資金都啃親，唔死都剩半條命

明明係林鄭你要全部人攬炒

最好你兩個仔一齊死

If we burn , u will burn with us
最多攬炒，寧為玉碎不為瓦全

噓都要有你出手先得嘅

其實樓價咁癲，好多後生仔真係打算整死香港等經濟洗牌

我屌你老母你個臭閪我哋要死話你都一定要陪葬

係，好撚想。

係 必須的

係
是
Yes
Sí
Oui
Ja
はい
예

主動權係林奠嗰度，係佢推香港港火坑

係，不過一直推香港入死路嘅係林鄭月娥。

係呀屌你老母
我地就係要攬炒
If we burn, you burn with us!

林鄭，你話事啦

唔知邊個推向先呢

特首有能力挽回
平民沒有能力

點解林鄭講到自己無份咁呀 你先係罪魁禍首呀屌你老味！！

Hell Yeah !!!

黑警死全家

我哋都唔想㗎
係林鄭玩到咁盡

係
要推翻極權就要攬炒

講撚咗N次，係

係，最後要推翻政權

係林奠自己推

係你哋班仆街賣港先咋

以後警察話燒傷，放相，我地可以用返林鄭嗰句，‘相呢係有好多款，警察瞓係地上未必一定係受傷，可能係唞緊涼，可能係觀緊星，就算紅咗都吾一定係燒傷，你又吾係醫護人員，又吾係調查人員，好難下定論‘

係

我dnlm

你咋

警察還眼

林鄭月娥冚家剷

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

傻傻分不清楚

We have no stake ma
你自己搞返掂啦八婆

以前我驚攬炒，但經過呢幾日黑警的暴力升級，炒咪炒屌你老味

ye

係你呀柒婆！

係你令到香港咁

有你陪嘛

----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

你推我地去深淵
咁我地咪拉埋你落水

RTHK記者怒問：
而家個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯

你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

林鄭 一係終生 一係槍B

DLLM收撚皮啦你！
我地就係一野推你入地獄！

由97年7月1嘅開始，香港就跌咗落一個萬刧不復嘅深淵

果日開始一切都變哂，香港唔再屬於香港人。

金融業損害港人利益都要幫人洗黑錢，零售業主要係賣水貨俾內地人，酒店旅遊業變蟲窩，飲食業充斥大量蝗化劣食。

私樓要食炒價，公屋預留俾150 ，教育要倒退跟14億接軌，媒體9成9係紅媒洗腦機器，皇家香港警察腐化成大灣區公安，廉政公署形同已解散，特首0尊嚴華麗變身香港市長。

仲有無其他要補充

只有通過真普選嘅政府先有認受性 帶領香港走出困局

Yeah!

你班連登仔唔好戇鳩啦
明明係林鄭想將香港推向一個萬劫不復的深淵
關連登仔咩事

將香港推向深淵嘅係林鄭
唔係賴落香港人到

最好攬炒啦 全個香港同你一家人 一齊死

你自己揀啦

cue 閃靈樂團的暮沉武德殿

“萬劫不復

數百年 戰袂煞 我輩武德
千萬人 拚袂退 勇者無敵”

我都係睇林鄭老母頭
不歸路嚟講 佢帶領得幾好
極度懷疑係英國派佢嚟燒中國春袋

係 直到你收皮 回應大家

我要攬炒
我要老解
我要坦克
我要制裁

係呀屌你老母 香港咁發達有冇為香港人做d咩
冇呀屌你老母 益班大陸喱

嗰個人咪係你囉柒婆 屌你老母

Push

你睇下我地幾撚好 你問我地yes no question就即刻答你
你呢？文不對題

林奠預視攬火炒

一齊死

攬炒
利申己有美金係手

35毛狂開&推無聊post掩蓋機場post
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈
Push

決定權係香港人民到

任因爲你

係！

無撚有錯

第一，我地係俾你推。

第二，一齊死啦屌你老母。

pushhh

係
721